export const data = [
  {
    name: '注册邀请',
    content: [
      {
        question: '1.注册的时候没有填邀请码，可以补填吗？',
        answer: '可以补填。可以到【我的】-【我的邀请人】页面，补填我的邀请码。'
      },
      {
        question: '2.是否可以解除邀请关系？',
        answer: '注册成功后，不支持解绑。'
      },
      {
        question: '3.好友显示待激活状态？',
        answer: '待激活是因为好友只扫过你的二维码，并未下载注册海岛大亨。'
      },
      {
        question: '4.我邀请的好友在哪里查看？',
        answer:
          '邀请的好友信息，可以在【海盗团】-【我的团员今日活跃度排行】中查看。'
      },
      {
        question: '5.我的邀请码在哪里查看？',
        answer:
          '邀请码可以在【我的】中查看，好友填写你的邀请码后，就可以和你绑定邀请关系了。'
      }
    ]
  },
  {
    name: '活动',
    content: [
      {
        question: '1.活动个数？',
        answer:
          '目前开启了打怪兽、海底寻宝、神秘海域3个活动，后续还会增加新的活动。'
      },
      {
        question: '2.活动开启方式？',
        answer:
          '目前活动的开启条件为星数，打怪兽、海底寻宝、神秘海域的开启星数分别为10个、30个、50个，星星可以通过升级岛屿中的建筑等级获得。'
      },
      {
        question: '3.活动类型？',
        answer: '目前开启的活动都为长期活动，未来还会开启新的长期或限时活动。'
      },
      {
        question: '4.活动参与方式？',
        answer:
          '打怪兽需要炮弹，可通过分享和看视频获得，新用户免费获得30枚炮弹，击败3级怪兽后也可获得30枚炮弹；海底寻宝入场需要潜水镜，可通过消耗能量或看视频兑换；神秘海域的河豚弹可通过分享和看视频获得，在转转盘的同时也有一定概率能够获得。'
      },
      {
        question: '5.活动奖励？',
        answer:
          '打怪兽可获得大量能量；海底寻宝可获得大量能量和金币；神秘海域可获得大量能量、金币、砖块，还有一定概率能够获得棒棒糖唤醒沉睡中的章鱼。'
      }
    ]
  },
  {
    name: '海盗团',
    content: [
      {
        question: '1.如何创建海盗团？',
        answer:
          '您可以将海岛大亨分享给您的好友，当他们扫描您的二维码或填写您的邀请码成功注册登录后，您就成功创建属于自己的海盗团了，每个用户只能创建1个海盗团。'
      },
      {
        question: '2.如何加入别人的海盗团？',
        answer:
          '您可以扫描好友的二维码或填写好友的邀请码，当您成功创建并登录海岛大亨后就能加入海盗团了，每个用户只能加入1个海盗团。'
      },
      {
        question: '3.我是否可以既是团长又是团员？',
        answer: '是的，所有用户既可以是团长也可以是团员。'
      },
      {
        question: '4.海盗团是否能够退团？',
        answer: '目前并不能够退团。'
      },
      {
        question: '5.如何提升海盗团等级？',
        answer: `海盗团的团员每消耗1能量可为海盗团增加1活跃度。<br/>
        每天零点根据前一天海盗团的活跃度确定您海盗团的等级，并且等级不会下调。如果您在前一天的海盗团活跃度达到10000，海盗团等级直接升到10级，并且会一直维持在10级。<br/>
        2级需要300点活跃度，3级需要600点活跃度，<br/>
        4级需要1000点活跃度，5级需要2000点活跃度，<br/>
        6级需要4000点活跃度，7级需要5000点活跃度，<br/>
        8级需要6000点活跃度，9级需要8000点活跃度，<br/>
        10级需要10000点活跃度。`
      }
    ]
  },
  {
    name: '福利中心',
    content: [
      {
        question: '1.福利中心类型？',
        answer:
          '福利中心目前有砸金蛋、每日任务和每日能量3部分构成，可给您提供大量金币、能量奖励。'
      },
      {
        question: '2.砸金蛋玩法？',
        answer:
          '每日可选择一颗金蛋，砸开后获得能量或金币的奖励，同时还可以看视频再砸一次，砸开金蛋后连续签到进度会增加1天，连续签到第4、7天有额外奖励。'
      },
      {
        question: '3.每日任务个数及刷新时间？',
        answer: '每天会刷新6个任务，在每日的0点刷新任务。'
      },
      {
        question: '4.每日任务宝箱？',
        answer: '开启任务宝箱需要完成6个任务。'
      },
      {
        question: '5.每日能量时间段？',
        answer: '您可以在每日的11点-13点和17点-22点领取。'
      }
    ]
  },
  {
    name: '热门问题',
    content: [
      {
        question: '1.如何获得金币？',
        answer: '金币可通过完成任务、参与活动、转转盘、海盗币兑换获得。'
      },
      {
        question: '2.能量的用途及来源？',
        answer:
          '能量主要用于转盘的消耗，通过时间可以自然恢复，还可以通过参与活动、完成任务、看视频获得。'
      },
      {
        question: '3.如何获得砖块？',
        answer:
          '砖块可通过神秘海域击落章鱼礼盒或消耗能量获得，同时新用户注册和新人礼物中也会赠送大量砖块。'
      },
      {
        question: '4.如何建造岛屿？',
        answer:
          '每个岛屿共有5个建筑，每个建筑最高等级是5级，当砖块足够时可以建造、升级建筑，当岛屿上所有的建筑都升到5级时，就会进入下一个岛屿，岛屿升级还能使您的转盘升级，转转盘可获得更多金币。'
      },
      {
        question: '5.如何邀请好友？',
        answer: `点击左下角的【海盗团】> 【开启海盗团】> 点击分享给好友，分享到微信。
                您的好友通过扫码安装，即可成为您海盗团的团员。
                如果您的好友已经安装海岛大亨，他可以在【设置】> 【我的邀请人】> 输入您的邀请码（也就是您的ID）成为您海盗团的团员。`
      },
      {
        question: '6.邀请好友的奖励？',
        answer: `成功邀请好友后，好友会成为您的海盗团团员。
团员消耗能量（即转动转盘）可以为团长贡献活跃度，活跃度能够升级您的海盗团等级，降低提现服务费。<br/>
团员通过在游戏中观看视频可为您贡献大量海盗币，海盗币可兑换成金币，金币可提现至微信。<br/>
同时，您邀请的好友完成海盗团任务还可以增加您在海盗联赛中的里程数，助您在海盗团联赛中取得更好的成绩，获得更多海盗币。`
      },
      {
        question: '7.为什么我提现失败或不到账？',
        answer: `您需要查看您的实名信息是否和微信相同，另外，100元以上的提现需要3-5天的提现审核，请您耐心等待。`
      },
      {
        question: '8.【无门槛提现】的服务费？',
        answer: `【无门槛提现】的提现手续费与海盗团等级相关，海盗团等级越高，手续费越低。`
      },
      {
        question: '9.海盗团如何升级？升级需要多少活跃度？',
        answer: `海盗团的团员每消耗1能量可为海盗团增加1活跃度。<br/>
        每天零点根据前一天海盗团的活跃度确定您海盗团的等级，并且等级不会下调。如果您在前一天的海盗团活跃度达到10000，海盗团等级直接升到10级，并且会一直维持在10级。<br/>
        2级需要300点活跃度，3级需要600点活跃度，<br/>
        4级需要1000点活跃度，5级需要2000点活跃度，<br/>
        6级需要4000点活跃度，7级需要5000点活跃度，<br/>
        8级需要6000点活跃度，9级需要8000点活跃度，<br/>
        10级需要10000点活跃度。`
      },
      {
        question: '10.如何查看自己的海盗团等级？',
        answer: `您可以在海盗团页面团长图标下方查看海盗团等级。`
      },
      {
        question: '11.海盗币是什么？如何获得？',
        answer: `当您创建海盗团后，您的团员通过观看视频可为您贡献海盗币，海盗币可兑换成金币，金币可提现。`
      }
    ]
  }
]
